鼻鼾聲大真係好麻煩

個個都屌鬼，到底有咩方法整細啲鼻鼾聲

有無試過側身瞓？我自己試過有明顯改善

減肥

窒息死撚左佢

但我瘦撚

我都想

買3m 耳塞 幾蚊對
等佢訓著後訓囉 定訓訓下會比你嘈醒？

兩樣都試過
但買耳塞唔係治標唔治本咩，無理由一直都咁落去架

買3m耳塞治標唔治本
一係睇西醫一係睇中醫拿拿林搞掂佢
唔係佢又嘈到仆街精神又差又影響其他人

我諗起細細個就鼻咽喉大，但無做手術
係咪唯一出路嚟

不如你proof read 一次先覆
你個post 講既嘢一舊舊

我屋企人話我出世嗰陣，醫生話鼻咽喉大，但屋企人無揀做手術割，所以有鼻鼾唔出奇

唔該你喺巴士飛機上唔好訓覺，真係好撚嘈

我知你都唔想，不過真係好撚嘈

其實喺鼻鼾人隔離訓，有耳塞都無用，成屋靜晒，淨係得鼻鼾聲，隔住耳塞都會聽到

割除扁桃腺

我飛機上瞓反而無聲
巴士會一時時有

睇醫生

做手術切扁桃腺

切咗會唔會有咩弊處

暫時冇研究話有用，基本上成年後呢舊就廢撚左
成年前係同免疫力有關

Thx 我研究下

你易唔易感冒？

唔知，好少病，但病親多數都感冒同病成個月都未好。
仲有唔知點解長期鼻塞